Notebook 究竟買邊個牌子好

預5000鬆啲既budget
主要用係文書 ，youtube
輕鬆播1080p
有無用開既巴打推介下 上網睇都唔係好多review

推

十連

小米air